====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La formation des urbanistes nécessite une formation à la pratique du projet et de la représentation , au management de projet , à l ' organisation , à l ' analyse et à la connaissance des jeux d ' acteurs . 6 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

